同佳 因乜要亂咁喱同佳 因乜要受折磨

同佳 點解你會咁折墮
同佳 你又冇乜嘢做錯